

# 1 
$$ 
2个内部二次项 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(6 - Z_1 + Z_2 + Z_3 + Z_4 + Z_1 Z_2 - Z_3 Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 - Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 + Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 - Z_3 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}( 6 I - Z_1 + Z_2 + Z_3 + Z_4 + Z_1Z_2 - Z_3Z_4)
$$

# 2
$$ 
2个内部二次项，1个外部二次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(7  +  Z_1 + Z_2 + Z_3 + Z_4 - Z_1 Z_2 + Z_3 Z_4 + Z_1Z_3)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1  +  Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1  +  Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1  +  Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1  +  Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1  -  Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1  +  Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1  +  Z_1 Z_3) \\
H_c = \frac{1}{2}(7 I +  Z_1  +  Z_2  +  Z_3 + Z_4  -  Z_1Z_2  +  Z_3Z_4  +  Z_1Z_3)
$$

# 3
$$ 
2个内部二次项，2个外部二次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(8 - Z_1  +  Z_2  +  Z_3 - Z_4  +  Z_1 Z_2  +  Z_3 Z_4  +  Z_1Z_3 - Z_2Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 - Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 + Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_3) \\
C_8 = \frac{1}{2} (1 - Z_2 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(8 I -  Z_1  +  Z_2  +  Z_3 - Z_4  +  Z_1Z_2  +  Z_3Z_4  +  Z_1Z_3  -  Z_2Z_4)
$$

# 4
$$ 
2个内部二次项，1个外部二次型  +  1个三次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(8  -  Z_1  +  Z_2  +  Z_3 - Z_4  +  Z_1 Z_2  +  Z_3 Z_4  -  Z_1Z_3  +  Z_1Z_2Z_3)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 - Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 + Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_3) \\
C_8 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2 Z_3) \\
H_c = \frac{1}{2}(8 I -  Z_1  +  Z_2  +  Z_3 - Z_4  +  Z_1Z_2  +  Z_3Z_4  -  Z_1Z_3  +  Z_1Z_2Z_3)
$$

# 5
$$ 
2个内部二次项, 2个三次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(8  - Z_1  +  Z_2  + Z_3 - Z_4  + Z_1 Z_2  + Z_3 Z_4  -  Z_1Z_3Z_4  +  Z_1Z_2Z_3)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 - Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 + Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_3 Z_4) \\
C_8 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2 Z_3) \\
H_c = \frac{1}{2}(8 I - Z_1  +  Z_2  + Z_3 - Z_4  + Z_1 Z_2  + Z_3 Z_4  -  Z_1Z_3Z_4  +  Z_1Z_2Z_3)
$$

# 6
$$ 
2个内部二次项, 1个外部二次型  +  1个四次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(8  -  Z_1  +  Z_2  + Z_3 + Z_4  -  Z_1 Z_2  +  Z_3 Z_4  +  Z_1Z_3  -  Z_1Z_2Z_3Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 - Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 + Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 + Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_3) \\
C_8 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_2 Z_3 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(8 I - Z_1  +  Z_2 +  Z_3 + Z_4  -  Z_1Z_2  +  Z_3Z_4  +  Z_1Z_3  -  Z_1Z_2Z_3Z_4)
$$

# 7
$$ 
2个内部二次项, 1个三次型  +  1个四次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(8  +  Z_1  +  Z_2 +  Z_3 + Z_4  -  Z_1 Z_2  -  Z_3 Z_4  +  Z_1Z_2Z_3  +  Z_1Z_2Z_3Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 + Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 + Z_4) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_2) \\
C_6 = \frac{1}{2} (1 - Z_3 Z_4) \\
C_7 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2 Z_3) \\
C_8 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2 Z_3 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(8 I +  Z_1  +  Z_2  +  Z_3 + Z_4  -  Z_1Z_2  - Z_3Z_4  + Z_1Z_2Z_3  +  Z_1Z_2Z_3Z_4)
$$

# 8 
$$ 
1次项 + 1个三次型 + 1个四次型 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(5  +  Z_1  +  Z_2 - Z_4  -  Z_1Z_2Z_3  +  Z_1Z_2Z_3Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 + Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_2) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 - Z_1 Z_2 Z_3) \\
C_5 = \frac{1}{2} (1 + Z_1 Z_2 Z_3 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(5 I +  Z_1  +  Z_2 - Z_4  -  Z_1Z_2Z_3  +  Z_1Z_2Z_3Z_4)
$$

# 9
$$ 
1次项 + 1个外部二次项 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(4  +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  +  Z_2  Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 + Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 +  Z_2  Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(4 I   +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  +  Z_2  Z_4)
$$

# 10
$$ 
1次项 + 1个三次项 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(4  +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  - Z_1 Z_2  Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 + Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 -  Z_1 Z_2  Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(4 I   +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  - Z_1 Z_2  Z_4)
$$

# 11
$$ 
1次项 + 1个四次项 \\
f(Z) = \frac{1}{2}(4  +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  - Z_1 Z_2 Z_3  Z_4)\\
C_1 = \frac{1}{2} (1 + Z_1) \\
C_2 = \frac{1}{2} (1 + Z_3) \\
C_3 = \frac{1}{2} (1 - Z_4) \\
C_4 = \frac{1}{2} (1 -  Z_1 Z_2 Z_3 Z_4) \\
H_c = \frac{1}{2}(4I   +  Z_1  +  Z_3 - Z_4  - Z_1 Z_2 Z_3  Z_4)
$$
